覺唔覺連登仔成日覺得拍拖一定要絕對忠誠好反智？

你話十幾歲仲有呢啲幼稚諗法我唔怪你
但老實講 成年人既世界從來都唔係咁純潔
出軌、偷食、婚外情呢啲野真係在所難免

你可能話自己冇，但其實只係未有機會做
大家都係普通人一個，比欲望支配其實真係好合理

事實就係連登仔一方面要求其他人品格超脫既時候
自己就幻想緊自己屌緊邊條女

覺

收皮啦收皮啦收皮啦

Sis都有經驗？

覺唔覺叫雞一定要找數好反智

你話十幾歲仲有呢啲幼稚諗法我唔怪你
但老實講 成年人既世界從來都唔係咁純潔
冒警、撻朵、霸王雞呢啲野真係在所難免

你可能話自己冇，但其實只係未有機會做
大家都係普通人一個，比欲望支配其實真係好合理

事實就係連登仔一方面要求其他人品格超脫既時候
自己就幻想緊自己叫緊邊隻酒店G

我覺得佢識返屋企就ok

做咩係你自由 唔犯法咪得

冇錯

痴撚線連登仔專制到連派帽都唔俾

「成日嘈分手撚」先會咁諗姐，回佢果d人大多數正常d。

少數個案

咁遲起？

一點幾算係幾早起

其實係，
人大左，
經歷多左，
反而更加覺得人性軟弱，
無左後生果時既道德潔癖，
人地做錯都好難再企喺道德高地上面批判佢

道德潔癖
呢個詞 好中

真，不過有時見到都覺得幾可愛

後生果陣真係覺得世界好簡單，
可以好輕易咁能夠分辨對錯，
啱就啱，唔啱就唔啱，
你做錯事你就係雞係狗係公廁。

細個好憎老豆離婚掉低老婆仔女，
大個左，自己有啲經歷，
就會諗吓佢地既結合可能本身都唔一定係啱，
唔通因為唔啱既人就要賠上自己一世？
可能佢做決定都好痛苦，
人就無可能對得住所有人，咁唯有揀對得住自己

唔洗講咁多，女人唔係好野黎
全部女人去死

又講事實 連登仔接受唔到

Ching分享下？

又喺度合理呢啲嘢
他日自己受翻唔好搵人叫春
垃撚圾
你地呢啲同類人攬埋一舊算啦
咪撚害人

成班狗公臭雞又喺度合理化自己嘅低劣行為
冇到控制能力就唔好學人拍拖
傷人心 玩感情

單方面滿足自己
另一半真係有排傷 有排唔開心
你班出軌自私撚永遠唔會諗人
如果你地嘅世界得自己嘅話唔好拍拖
拍拖兩個人嘅事

成班垃圾有不忠行為仲要圍爐
快撚啲死啦

你合理化呢啲嘢嘅時候
心理會安樂啲？？
賤男女真係去撚到無人之境